香港推行科學教育平民化有咩困難?

岩岩睇完啾啾鞋既肝炎聖戰
忽現係度諗香港有冇類似既channel
可以將一D中學學科延伸既topic 講比大家睇
中學小學生依家係屋企時間多左
呢類channel或者片一定比唔少titty entertainment有幫助
唔知香港有冇類似既channel或者平台呢?

RTHK整左好多新既教育電視片講科學概念
不過比較小學生面向

你想平民化到咩程度？

定純粹想睇人講解科學知識

吃力不討好
香港無乜人中意睇呢啲
錄片之前又要做大量資料搜集
賺又唔賺得多
求其錄條打機片比啲小學雞睇賺到fatfat好過

天文台𠴱短片系列幾成功

香港人唔配有高質學術型youtuber